天凡: 輸錢只因班傻散跟唔切我

自己輸錢唔好怪大師，係你地自己柒跟唔切大師

為大師平反

隻過街老鼠仲敢出來

宜家條友淨係可以縮番自個grp度打飛機, 好撚可憐
如果應佢聲既人唔係分身一定係柒碌
咁升法好多人都食到啦, 唔撚係咩獨門配方啦咁都講得出口
仲係有撚既就出黎講野啦

梗係啦 仲要班傻仔捧佢揾食

條傻仔仲覺得自己無錯先自大

等收律師信啦

佢都準
個市升到29100 話引牛
升到29600 都話引牛
有啲傻撚以為引牛=入牛
贏到傻

天巴堅勁

個Group 上得多堅痴線
日日占卜+朗巴
高質

引牛 = 入牛

屌得好

屌啦！朗大先高質
佢最準

你班垃圾嘈左咁耐都唔見有人真係去報證監
大屍仲生勾勾響到寸鳩你班傻鳩
大屍撚狗好波

成班on9 中啊

大師

29100 講到而家
日日逃生
日日賺
吹佢唔漲

佢個Group 係牛仔逃生門唔代表之後跌
逃著黎賺

你唔識睇圖姐

朗巴好波

小丑一個
成班以為好好笑

要贏人先要贏自己

連自己都呃埋 天屍好波